# fbprophet_timeseries_generation

Timeseries forecasting with fbprohpet

Актуальный код с примерами в notebook/prophet_forecater.ipynb

scripts/main.py - пример использования <br/>
scripts/synt_data_generation_with_noise.py - генерация синтетических данных <br/>
notebook - все результаты в формате тетрадки 
